究竟點先可以整macbook

點解apple要特登整apple support嚟book
日日都full booking
換電優惠都完啦
但係我都係book唔到
真係唔明點解整嘢尤其macbook都要book
一睇都知要整
又唔係會即刻整好
完全多鳩餘
利申: check咗幾日都book唔到 今日都book唔到就再call/walk in

一睇都知要整 咁都要睇架喎

次次叫老竇幫手walkin都直接整到

因為你老豆係人見到都驚佢搗亂。個個經理都驚

Walk in 啦，apple staff都係咁講，但千祈咪去Festival Walk

正常恤衫中佬樣 同D藍精靈講有咩問題擺低部機就搞掂